有無寄居蟹同好

最鍾意迫佢換殼

有無圖？

想睇下

x 2

[img

依家養左三隻細 size 既
好想養紅色果D, 不過唔易搵

擺粒新殼可以成晚換黎換去

老母之前買蜆返黎食入面有一隻

我果陣都係係墾丁捉
之後搵倒香港有人賣但應該大陸貨
好想養隻日本既但果邊好似保育得好好